(旅遊保險) 如果去日本中左麻疹，有無得保？

買左旅遊保險，如果去日本中左麻疹，要在當地住院及有其他相關開支，有無得保

冇

如果掛左紅色旅遊警告而你又堅持要去，中招無得保

打左疫苗就唔洗驚 冇打就唔好攞條命較飛

正常香港土生土長，應該細個都打左疫苗

正常細細個時已打左疫苗，但有專家講可能經咁多年體內抗體已淡化，所以都要小心為上。

據我所知，麻疹主要係透過病者分泌傳染，即係口水鼻涕之類，但離開人體之後，有無話過左幾耐，啲菌就會死

五月尾去日本，諗住帶幾個口罩去

上網睇話如果你"expose"左係一個麻疹既病人而又冇打疫苗既話有90%機會會被感染

而且新聞話一旦感染，100%會病發。

你去日本邊度

6月尾去危唔危險

東京

你錯，日本電視台前日特登開一個節目講，麻疹是「空氣傳染」，不論你洗手，戴口罩，一切無防備作用，只要你起患者隔離呼吸，就會感染

日本咁緊張係因為幼童前排改左政策非強制性打麻疹疫苗

Anyway，你去東京驚條西毛咩

只要唔係搭虎航果班機 或唔係同果班機既人接觸 都好低機會中啵

東京咁多人咁高流量，好似幾高危

我5月頭去, 未買旅遊保險
屋企人問緊有冇得取消

有得賠即去

我5月中去沖繩
但正常一歲打左一針MMR, 小學再打多針booster, 中招機會應該唔高

細個打過疫苗
但上次翻工
已經驗唔到有抗體
利申HA 員工

打哂2針？

七月去東北留名

6月中去大阪會唔會中招

中咗就仆街喇